ik bracht ikzelf - ja, ik heb het zelf gedaan.
Het is goed dat ik zou moeten lijden - perfect recht - ik maak geen klagen. "
"Heb je meegebracht uit Whar?
Van waar ben je naar beneden gebracht? "
"Ah, je zou me niet geloven; de wereld gelooft nooit - laat het gaan - dit is No matter.
